前線示威者如果帶刀傍身既話點算

一把刀, 最緊要夠尖夠利, 放喺腰間
遇到有人唔俾人走既, 鬼又好, 狗又好, 一刀捅埋去
想問下MON PO 既阿SIR對呢招點拆?

睇你表演